認識到我是你的不幸

For you it's pathetic to have met me